禮賓府勇武大哥請受細佬一拜

勇武 就真係有勇無謀 禮賓府得 咁我屋企都得啦

垃圾會先係你地追求既烏托邦

佔中既原意係正確 但範圍太大同左膠當道失敗原因

錯唔係問題 識站返岩就無問題

不論失望幾多次 智將同國師都會支持你地

分化post 大家唔洗覆
呢個係last reply

食左藥未

樓主，我們到了，你在哪裡？

反送中Deadline、黑警、醫管局、被捕義士。

大家唔好咁啦 比d反應 唔通我要自貼賓周先有人理